天后屈臣道現場

約有6架警車在屈臣道待命

報告完畢

推

小心狗車

好多外國傳媒睇住
今日無論如何和理非
唔好俾機會黑警攪事